BNO持有人得返一條生路

只能望英國直接換一本BC先解決到，到時中共要禁所有BC就攬炒所有建制同藍絲同有錢人

中共可以轉頭, 宣布唔承認因為BNO VISA而獲BC既人有居英權

中共當年, 都唔承認居英權計劃50000家庭獲BC既人, 有英國國籍

佢無嘢做唔出架

最多咪60歲提早退休先攞

我依家全部美股MPF

如果係1841年, 英國就會派艦隊過嚟打柒 林則徐 呢D CLS 生番

可惜今日唔會咁做

佢點知的

我都覺得要轉BC啦
本身攞到MPF就仲可以bno visa

你好等強積金洗?
想去英國無存款？？

佢遲d就會強制全港基金只可以買中國的股票

俾心機揾翻多啲

叫你proof點入籍囉
點會唔知

過百萬唔係錢?

唔承認又點
最多無得入境支那
你唔承認咪派機遣返啲人返去英國囉
呢啲只係支那一廂情願
97個陣可能有好多人猶豫既
而家仲有人會馨香咩

到時無得攞架

屌，入左BC 要俾capital gain tax。積金局死全家

你有病呀?錢邊有人嫌多，而且係私有財產，攞番天公地道

唔出奇

你個logic其實最撚好笑就係點解居英權係中共話事而唔係英國政府話事

如果你55歲應該可以

是鬼旦啦我又唔係多錢
大不了65歲先拎
換個英藉乜都抵晒

中共話唔認, 中共LOGIC

關我乜事?

點解中共話事? 因為D點係佢手上 LOCK 住囉
D 錢唔係佢手上, 我話叉知佢啦

買護照或者試吓用臨時居民簽證

我好撚多呀屌你

老實講我都唔知你講緊乜
會唔會有人因為MPF走去放棄BC咁弱智

咁就唔好比佢累積即刻辭工先啦

再掟一球去台灣換個永居

你自己智力有問題

第一日就知中共留錢不留人。
派BC對當地人一定唔公平，不如踏實啲夠錢先出發，英國責任已經做盡唔求得太多。

睇你上面啲comment先知原來你MPF好撚多錢猶豫緊BC同個堆錢之間揀邊個
唔小心鬧親你
我仲以為好多人預左無

我有啲同事有成幾球野

依家有低成本移民㗎

年年食到個浪,

真係炒到幾球野架, 屌！

邊度有得低成本移？

台灣已經好低成本

對當地人有咩唔公平？

兩年內由可以由有遊行選舉變成帝制
你65歲會有咩冇可能？

但相對移民嘅錢
MPF係小數目
你有過百萬MPF本身都夠錢走
等多幾年攞到BC佢就冇籍口唔俾

葡萄牙

係做左RESIDENT就要比(183日), 不過有可能可以唔洗比20%

就算要比20%, 都係第0年至第5年(例如100萬->150萬) 增加左既 20% (50萬*20%), 唔係成舊20%

兩成都係血汗錢

笑死, 乜鳩logic , 只係攞番自己錢

瞓喺度就有得贏

Mpf 退休金要收稅咩?

坦白講港共已經玩哂，宜家走又唔係，唔走又唔係。

咁共諜咪湧晒過英國

我就真係想睇下如果中國取消有BNO嘅香港人永久居留權英國會唔會即刻派專機撤橋帶BNO港人走。

梗係 香港人到今日都仲要回歸呀嘛
點敢阻民意

移民前，請看看準備移民嘅地方嘅税制，咪諗住逃税，香港同好多國家都有亙換協議，人地税局一check 就check 到你係香港户口嘅錢。

MPF 被動收錢, 我定義唔到做血汗錢
只係帳面由100萬升做150萬, 但最後得140萬落到袋

每個月你同僱主俾左1500落去，如果無mpf , 你嘅人工應該多3000

Btw,宜家袋都無得袋

好似上限3萬??(好似2000年開始)
36000 * 20年= 720000

如果On 9 自己加供,只可講抵九死.
強姦金都加供

自願供款, 好似可以隨時提取

5% 僱員錢, 5%僱主錢.
0%政府
全部員工錢,唔係血汗錢??

僱主僱員夾埋, 上限3,000 / 月

20年複利效應

升4倍係可能

屌你D小朋友，知唔知好多人有過百萬MPF? 兩公婆成層英國樓呀？幾萬冇所謂

換返個邏輯者係你既存款都凍過水

6年後拎

你第0年走左啦, 仲邊會繼續供5%
之後20%稅又唔會計埋本金
點血汗

吓？每個月由人工搣出嚟個喎，唔係血汗錢？

無錯，自願賭就隨時可以離場走

首先無得你揀
同埋有百幾萬MPF, 銀行股票其他加埋唔只幾百萬添啦

#57

可扣稅自願性供款 唔可以

我就係等佢出大技，2選1

MPFA 「我憑自己本事借錢，點解要還？」

你估到你60歲真係可以攞到?
佢咁隨意改法例

係你由成為英國稅務居民後賺到錢先開始計數

龍門404 not found

龍門光速飄移

世上有咩國家唔容許國民移民?

係支那

CGT計法應該係由成為稅務居民（resident for tax purpose)開始果一日開始
直到你拎MPF出黎果日既total gain/loss去計

假設你拎bno visa去英國果日有1M
6年後拎bc再退MPF果日有1.5M
果500k先係taxable喎
投資交稅都正常啦...
係香港先咁好冇CGT

係囉，正傻鳩黎，做乜要益鳩佢，幾多都好做乜要擺錢去仇人道
拿起手都幾十萬兩公婆過百萬夠響英國買間屋

而家有得你揀咩
你估我唔想拎返自己個MPF咩

好快會強制投資支那企業救蟈架啦

攞番冇錯係天公地道。但係而家攞唔番又點解係冇左條生路？

我MPF 都有接近一球，但係唔會為左呢一球而留低。

利申：4月尾走人。

唔好呀

我MPF無你一球咁多但都係幾廿個係入面
MPF成60歲先拎得返仲要到時中共唔知做咩ON9野
咁我不如快D走人費時佢繼續累積
得罪講句為左MPF而留低有少少不智囉
當然你而家已經5章幾野就算啦

其實英國和澳洲傾緊UK-Australia free movement

姐係話2021年下半年到， 英國同澳洲 就會同 澳洲新西蘭 一樣， 兩邊國民可以自由流動讀書工作移居

姐係BNO 變BC, 一個英國國籍 等於順手攞埋 澳洲國籍﹑新西國籍

其實英國有辦法做到一模一樣
至於要點樣分佢內部有系統分
冇需要同外面交代

睇佢做唔做嘅啫

我選美股MPF

暫時10大持股都無中國企業

唔承認雙重國籍嘛，就算你投資移民去英國拎到BC, 中国都唔承認你有英國籍㗎啦。

無知一問，mpf唔係宣誓唔返工就可以拎返?

過去買house真係好撚平, 二三佰萬就得, 腥港連狗屋都買唔到。

提早退休, 最少要夠60歲

到時得返出兵撤僑

實有班傻閪衝出嚟話「而家5+1已經夠好，唔想唧刻有BC、貼埋大床你訓好冇？」

Retirement fund 唔係可以免稅？

(唔賣廣告，所以唔會講邊間公司嘅宣傳)

留名等睇官方答案

MPF 係pension scheme 既一種
可以唔收capital gain

OoooO

你d 錢放係銀行都唔等洗，咁係咪可以借d 黎使下？

當然英國已經好唔話得，但打破呢種局面係得呢招

蘋果報左上A1就會走唔到
依加仲走到好走啦

到時都唔知仲有無DTA啦
WORST CASE 當CGT搞

擁有BNO係香港人同英國政府2方的私事
而且高官10個有8都擁英籍，還有大量物業資產
最大問題係特衰政府如何厚顏無恥地『選擇性執法』

特區政府『外籍』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英籍,英國擁有物業)
特首林鄭月娥 (全家英籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍/英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (英國倫敦擁有物業)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前政制及內地事務局長譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

連登歷史學家咁都可以渾為一談